每日一起身第一件事就係聽牙fred首戰勝吧

好熱血

Yes
聽完去刷牙

再上網睇麻友友

不了 睇老雞影響心情